去完幾次city就知道恒管班mk仔同city仔差好遠

兩間都比人話係mk大學
但其實city嗰班真係高質
先唔講樣啦 city普遍都高質過班恒管mk仔
恒管嗰班 好多都染哂頭仲要染到九唔撚搭八
又紅色 綠色 紫色頭 柒到唔敢睇
樣已經唔算好就要咁樣九五搭八
反而去親city 得少數人係染頭
論身高同身型 恒管好多都矮撚瘦撚 睇之前恒大saba張相就知啦 雖則小弟都只係米83唔係高得去邊
反而city好多米8大隻仔 次次去親city嗰gym room都好自卑
講完外貌身型 講返正題 城大班人真係讀書認真好多 次次同fd去lib都逼爆人冇地方溫書
反而恒管lib d空位多到可以開間網吧 唔怪得平時放假唔開啦 因為冇人用
同埋city d人其實好有禮貌好謙虛 唔會因為自己dse好高分而串77 有幾次去seat堂我fd都請教一個dse 26分既人
反而恒管好多1819分既傻仔成鳩日串d1516分既人 仲要 18 19分嗰d成日係到諗點tran去3大 我心諗 憑你入三大 retake3次dse可能得既
識得有個18分既 英文都係得4既人 成撚日背後笑鳩我同其他英文lv3既人 但我心諗 你得4憑咩串人 我又冇串9你通識數學得2得3

同樣比人label做mk大學 恒管真係低質過city幾個level 嗰種感覺就好似英甲同英超既分別
sorry講錯左 恒管唔係大學

出年就上返英超 再見啦 英甲恒管

city嗰啲係自嘲
恆大嗰啲係無恥自大

真 恒大既人好多好自大同目中無人

話 city 垃圾個 d 多數都係讀 city

係班恒管仔成日想同8大比較
事實係要比唔該搵能仁呢類黎比
你地同ive比都差幾皮

其實ive仲垃圾不過人地讀既野實用
同埋人地有自知之明
恒管仔1617分當自己係20分above嗰個level
但ive仔1516分都當自己得5條2 10分嗰level

上個po負皮嗰班恒大仔呢 仲唔出嚟負皮

人地含管中學話三大在我腳下架
i大 能大 開大

系

自大方面 恒管仔真係世界第一

系你老母
反而話city係四大個班多數係讀poly

英超？City比盡英冠咋話？

諗起呢張相

恆大柒就不嬲嫁啦，但都唔洗抬舉city

2和b無啦啦做咩嚟校園台
返去體育台屌雲加啦

反而話city係三大個班多數係讀city
反而話city係五大個班多數係讀chinu

其實你個標題將city 轉任何八大都成立

青頭

me係恆大老鬼

50 steps laugh at 100 steps

真心

pound of my school

MKness Ranking:

HSMC = PolyU > ShittyU > EduHK > CUHK (應林仔)> HKU~UST > CUHK> BU

Insufficient data from LingU*

is

hku 偉倫hall

poly要計埋速大

搵CU同含大比
人哋City已經係真三大啦

1間係比人消費買貴價垃圾既學店 1間係正牌大學 所以樓主既言論係唔合理 2者唔係同1個層面上 所以比較係唔存在既 以上可套用於任何1間香港大學 此po已完

agree

兩間出到黎都係乞食架啦

其實恆大啲mk仔都幾可憐

可能人哋mk仔有父幹喺度玩緊mk妹喇，你哋仲喺度講

MKness Ranking (Edit):

HSMC >= PolyU > ShittyU > EduHK > HKU (偉倫仔) ~ CUHK (應林仔) > HKU ~ UST > CUHK > BU

Insufficient data from LingU*

有父幹就出左國啦
入得嚟都係因為777嗰30k

鬼叫嗰嗰都係矮撚唔過180咩

其實city一堆科工院fm都係18 19分

人地有自知之明認真讀書
鬼似恒管仔扮哂大學 走堂上莊玩camp
睇下隔離post就知啦

Shitty 都要吹奏

18 19分

都高過含管撚10分

好多人屋企有錢但英文字都唔識多隻，咪唔想出國囉，講真，無論父幹仔係邊度讀，都係繼承父母既遺產㗎啦！

岩既 成間恒管 嗰個都lv3 lv4實力 英文又點會好得去邊

冇吹奏 係屌緊恒管低質姐

問過我地恆大未？

sor9
恒大仔世界第1

知驚喇嘛

樓豬差句利申：shitty

我恒管仔 讀埋sem1 做埋d gp project就quit

有樓有錢有女仲唔夠咩，講真

你肯定讀得恒管既都有錢

你點入gym room同拉巴

其實城大都好多asso升
另外有問題既人邊到都人是真理

含管中學

你睇下我另外個post 班恒管仔反駁得幾低質就知啦 除左人身攻擊仲識咩

全部企起身

笑撚死，成個連登都充斥住city仔

排名自己睇,X街唔好喊, 恆管乜嘢嚟?

where is 恒管
Cant found

樓豬落足鞋油，係咪想trans/rejupas 入city?

QS係一個公認計世界不同地方大學排名嘅機構, so far 佢都係只認果7間

rejupas
比你發現左

U vs 假U ....... 完

想唔到吹捧city既post都咁多正皮，證明恆大真係人見人憎

有55隻恒大狗

未入已經打曬飛機，遲啲入埋九龍塘咪又水浸

Edu有subject ranking㗎

樓主 見你屌恒管睇到我好撚爽
可唔可以繼續出po
聽幾條恒管仔話自己又乜又柒真係好嘔心
利申：上年hsmc 已tran

我地恆大仔奶緊囡囡腳果陣你班毒撚摺lib溫書咋

city lib冇位因為多nds坐咋

未入u已經係到打飛機

恆大 vs shitty

兩間都是辣殺

city lib 冇位... 係因為就腳，其他U d postgrad 入去溫書做功課咋

義和ching你唔係city仔嚟咩
幾時tran左去恒管

讀左city一個sem覺得太垃圾就trans左去恆大

Edu點解會算u

恒管係大學?
咁即係IVE都係大學啦
睇唔透點解啲專上狗可以當自己讀緊大學

2016年1月，行政長官會同行政會議批准向教院授予大學名銜，「香港教育大學」及「The Education University of Hong Kong」成為新的中英文名稱，《2016年香港教育學院（修訂）條例草案》2月19日刊憲，再提交立法會及經三讀通過後於5月27日刊憲生效，成為香港第8間公帑資助大學。

On9
問你係邊方面你同我講689做乜
你係梁粉

仲有單藥連喪子，好出名

兜啦柒頭
最鐘意睇死雞撐飯蓋

我夠膽講恆仔真係垃圾，又無自知之明。我interview 過唔少。總之，我一定唔請恆仔。

city 人本身都大把笑 city , 有自嘲有真心

lu 99年升格，ied 99年先成立

俾啲時間人啦

我到底睇緊啲咩

點睇都city垃圾啲，點敢同恒大仔比
恒大師資優良，校長每年都努力爭取升做大學
下年就得㗎喇，加油

利申 shitty仔

出街著住 恆管XX 既tee係咩撚野心態

攞間全球頭50嘅大學 同間唔係大學比

除咗依點唔認同
shitty啲位少到閪噉, 叉電位又唔夠, 有啲枱到而家重夠膽死冇得插電
bus collection嗰度啲枱重用緊啲長枱, 有啲枱重要冇拖板叉電
同埋溫書嗰班多數都係支那人

city拉把真係勁多人，星期六日都多